大家願意犧牲幾多人工繼續WFH

WFH無老闆睇住壓力細好多，
唔洗化妝搭車曬哂啲時間，
或者出去捱貴價Lunch真係好正

我做爛市，5成

Um 我想返office 加我五成得唔得

男人老狗化咩妝

wfh唔係做野？點解要減人工

發夢啦你

係呀，搵假鳩插你添呀

想繼續維持WFH生活

好 留TG

男人老狗都化妝

如果我WFH效率係高過返office
咁點解要減我人工

黑人size得唔得？

大家互射左兩次

每日坐向屋企諗食咩外賣真係好幸福

屌你老母

玩慣馬撚咁大條

想返工多d喎，屋企wifi又慢又多人，又無得print hard copy check野

仲要幫公司慳咗水電

要用hard copy 先check到, 你既工作都幾勁

Soft copy睇壞眼
Laptop又mon細又得一個mon

我都想

試過2日wfh, 扣咗我2日補假，無得休息

屌你啦做爛市

唔做咪得囉 減乜春